香港眾志尋晚好撚慘 呢2個黑警靠惡大哂？

喺片中cap嘅圖

喺條街見到警察都咪話唔驚 可以隨時話懷疑你 就搜你身 禁錮你咁耐 (佢地搜咗40分鐘) 警權過大真係好大鑊 你乜野都冇做都可以搵位入你 警察話乜就乜 唔聽就喝9你 對市民真係好冇保障 可以點做？好驚見到警察 仲恐怖過恐怖分子 因為班警察係攞正牌嘅恐怖分子 對警察好失望

咁多警察圍住拍緊片個女仔 佢都可以好清晰咁同d狗辯論請受我一拜

要重溫

警察已經名譽搜地 只係一班讀唔成書嘅爛仔

一味靠惡

好得人驚

仲有兩個比人拘留緊 其中一個仲要隻手傷哂

弱智？黑警講嘢完全無邏輯

屌你老母d狗串撚到

push

全部都係得佢講 佢唔會聽你講

係痴撚線

警察話禁錮斷耐就斷耐？

係咪佢地想點就點

d狗以為自己真係大哂？你係比林鄭拎黎做磨心嘅政治廢柴咋

香港警察 政治垃圾